股票爆煲，bitcoin會升到點？

drop to zero